世界盃小組賽都未完 但我輸到就嚟賣樓

屋企人唔知我賭咁大
愈輸就賭愈大 幾千蚊一場已經冇乜感覺
借咗七十萬嚟玩 夾埋我自已本金已經輸咗成球
有冇巴打可以教下我點搞好

賣樓 or 戒賭

按樓賭羸就可以買多層

我都幾千一場 其實幾多千一場都唔係問題 重點係唔好借錢

你自己點諗？

按樓追啦

睇左之前d分組賽

已經大慨捉到佢條路

16強又唔同玩法

要追就快

post啲飛上黎睇下你點買

假膠

一皮野一注都淨輸100注先一球
財不入急門呀ching

[quote]賣樓 or 戒賭[/quote]
係 賣樓+戒賭

唔好害人啦
真係會搞到人地家破人亡架
巴打
收手戒賭啦

按樓找數 供樓還錢喇